你哋贊成公務員今年加人工？

（除了popo)

贊成
反對

唔加人工點支持黃店呀

攬炒庫房丫嘛

2個月已經home office白逗人工
仲加乜鬼?
本身都仲有point跳

加咗就用返落黃色經濟圈，唔加都無所謂

跟市道

全世界都減得香港公務員加？

連登都幾多公務員

按通漲調整

仲加？
起碼減一半啦
不過要搞三罷或者投票個陣就要出返黎幫手囉
投完就乖乖地做返政府隻狗做condom再俾我地黃c用完即棄

我都agree

減一半啦

咁多人贊成嘅

公務員減人工，我地私人咪減到仆曬街

魚蛋論

做政府無大志又無貢獻可有可無
私人工有意義好多可以幫社會出一分力
減左公務員既人工補貼返私人工就岩岩好

上年有通漲點解唔加得

完全agger

咪玩啦，成個世界食都無得食，凍薪都偷笑啦

好多人贊成啵

行行都唔掂，你公務員成班廢柴等退休，加你老母

強烈同意

今年係加返上年 未有疫情之前
我估係2％左右

嗰班隨時仲靠阿媽俾零用錢

贊成，香港經濟靠晒公務員